屌你地所有連登仔，仲未撚醒呀

五大訴求
缺一不可
寧化飛灰
不作浮塵
光復香港
時代革命

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權今日講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定齊上齊落, 繼續時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰
光復香港 時代革命
英美港盟 主權在民
五大訴求 缺一不可
驅逐共匪 光復香港

#大家請記住已離世嘅義士